（hehe搵男友21 ）合宿式深度對話都唔錯

邊個彈奈子鐘咁衰

彈鐘可恥

眼鏡好j

開心share 得唔得呀

可耳牙

Po 嚟睇吓啦

我會唔會比人po番

我諗大家都知你咩樣啦

有邊個知

咁你自po算啦

早抖 軒哥

有奈子一日 個po都唔會消失架

當咗係你嘅

Hi

你好

我叫彩演老公可以就咁叫我老公
使唔使報數字

痴線佬

痴線佬正

毋忘你 精彩過別來無恙如遊戲

最鍾意痴線嘅人

你可以有幾痴線 有冇啲咩趣聞可以分享下

我都會

畀我sm OK?

成日畀人問係咪打藍球

都得

我都覺
利申老母矮老豆高

真㗎？我都想我對做兩邊都好大興趣 玩到少少出血我ok

佢真係好樣衰。。。

屌你咩！！！！！！

有幾

真

感覺入嚟係畀人玩。。。

你走啦🚬

算了🚬習慣了🚬🚬🚬

唉🚬🚬🚬

抵了

原

奈子ok
痴線佬不了

你地都幾得意

係要狙擊你

原來你地有私交大會

（hehe搵男友21 ）合宿式深度對話都唔錯

#172 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

渣㗎你

你女人

直女

我幫你做佢又派膠畀我。。。

唔好 我知錯

去尖了

ching好似好大隻咁

屌你老母 你以後自己飲酒啦

？？？

分手嗰排成日聽

我仲係好憎佢
奈子都係？

HI

你好嗎???
好多人改哂名，唔記得邊個打邊個了

我唔介意換

有人癡線過你

奈子巴

跟睇

大JJ奸人？

軒哥 做乜咁攰呀

貴圈。。。

邊個係大隻哥哥

咪聽佢up

進展好快

你地嘅老公上線了

求圖

我唔係
Btw我地以前傾過兩句

原來細龍太

起底狗

D ff t m

你點見的？

唔記得啦

。。。。。？

我份人係有少少暴力

你點知的

。。

我唔怕

你而家話我變態？

打我

會有少少

唔係咁玩的

佢地收皮

屌 我睇睇錯咗做佢地話你唔識玩

King gnu先啱

我都收工啦

早抖歌哥

你想攬呀？

奈子 我俾癡線佬彈鐘

你拒絕我呀嘛

我都唔理咁多
今日好攰

我即刻唔敢出聲

冇彈到
我哋兩個msg crash咗
還你清白

Your status?

早

早晨

早早早

腳交

898

可耳
大腿結實 個籮又翹

Miss u babe

放閃

我唔知你個名
唔使答你

然後我有我生活

你真心膠

歌哥
我邊有唔應你

你有幾愛我呀

禾唔係咁隨便架

你覆得咁密
唔使返工呀？

恭喜一對新人

呢到有巫婆證婚服務

返工唔得閒睇msg
大家都ff太多啦

Hi madlo

歌哥
癡線佬開下笑，唔使認真喎

我啱啱先追得翻曬啲post～～

我放棄左

hihi 好耐冇講過嘢咁～

係啊

其實我都係想揾個人發享下喜與悲。
而家好似就算有咩開心事都唔知同邊個講，同邊個分享

未既

不如你講自己啲心事先

你分享啦 我準備好笑容等你㗎啦～～

其實呢一刻無咩嘢想分享。
但希望係今年除夕同平安夜有人同我過。
同我分享喜與悲。

歌哥
我個早晨包晒大家架

Hello 新人
有咩心事想分享呢

好可惜呀

拍咗耐唔耐呀？

希望你move on到

呢度冇特別規矩架
想講就講啦

Hi, 識醒就好快矛事架啦

唔使客氣
多啲留po傾下計啦

好羡慕你去外國讀書

又靜咗

你想改咩名呀

歌哥 做緊咩project呀

歌哥 係咪唔講粗口架？

嗨嗨

雞巴

要大雞巴先正

我去聽姑娘唱

奈子唱歌得唔得架

放心 應該好多人都係咁

我都係咁

好呀
歌巴2020抗疫演唱會

報名

2. 水瓶

歌哥 一早就講呢啲

咁歌哥你解釋下係邊度蝦人

姑娘仍然好進撃

校園愛情故事正呀

軒哥哥早晨

轉一轉筆風先

仲係好憎佢

唔好講啲衰嘢啦，搞到呢度dead哂

軒哥哥好睇得開
你啱，其實冇意思

奈子
其實好好多，係偶然間病發
尋晚失眠又諗起佢

留名學下野先

姑娘，邊度有得賣
同kiehl’s 嗰隻比呢

嗰浸味真係好難頂

我等佢有優惠先

我啱啱登記冇折既

第一次用買50g啦到時唔啱好心痛

你遲啲講下用後感呀

哈哈，送舊Lush香梘過你

咁求其

姑娘叫你綁佢呀
唔係叫禾

暫時未有啫

歌哥同軒哥
你哋想點呀

歌哥唔要禾

禾會祝福你同姑娘架
哈哈

你又想典呀

我記得歌歌應該大過你架，如果你講年齡

obviously la

勾三搭四

羡慕你左擁右抱咋

哈哈，圍爐

想食爐端燒

悶到就嚟訓著

冇仔

aeon有得食啊

好玩呀

Skinoren

Skinoren 可以去埋印呀歌哥

奈子唔舒服呀？

歌哥 早抖
祝你發個好夢

軒哥哥好暴力

咁我綁左你返屋企先

軒哥哥幾重呀？

夜麻麻講回憶
我一陣又失眠點算

好浪漫呀

做你bf實好幸福